（新玩法）肯退出民陣，就可以保釋

不如退埋黨可以唔洗坐